保特中咗武漢肺炎

Source: Apple

你睇戴巴拿
二次進化

公園阿伯:我當年賽跑冠軍，驚乜鬼新冠?

BOLT: AM I A JOKE TO YOU

可能會快左 講真
建議佢跑多屆奧運

想約佢跑返轉，終於有機會可以跑得快過保持

Jokes aside祝佢早日康復

westbook中完跳得高左三分又準左

殘奧？ 起入面的確佢最快

只有武肺先可以抵制西書

mitchell都勁咗, 睇下Jazz

harden too

力架是但啦

跑得快唔過d病毒

連登恐懼撚：佢玩完，個肺花晒 唔洗再跑步

可能基因優良既人中左變新人類

仲搞生日會？

屌 下屆終於可以唔係佢攞

本身退左休 退埋右la wor